數據顯示, 恒指星期一如果跌穿24500 , 下一步就係24400

明明係24499

係24499.99wor

係零